\section{Легенда}
\input{team_intro.tex}

\section{Набор заданий}

Решение командной задачи было разбито на подзадачи, сгруппированные в 3 набора.

Каждая подзадача (\textit{user story}) формулировала необходимый функционал,
который должен был быть реализован командой, а также набор приемочных
тестов (\textit{acceptance criteria}), позволявших проверить в полном ли
объеме решена данная подзадача.

Каждый набор подзадач предлагалось решать в отдельном этапе (\textit{итерации}). Первые два
этапа итеративно подводили участников к решению полной финальной задачи,
осуществляемому во время последнего третьего этапа. На каждом этапе решение подзадач
проверялось с помощью системы автоматической системы оценивания, которая 
запускала решение участников с теми или иными параметрами в соответствии с
приемочными тестами. 

\input{assignements.tex}

\section{Условия проведения}
\input{conditions.tex}

\section{Процедура проведения приемочного тестирования и критерии оценки}
\input{scoring.tex}

\section{Подробное описание подзадач}
\input{components.tex}

\section{Решение}
\input{src/solution.tex}
